In eerste instantie dachten een goede deal; en daarna, maar weinig.
Ze had veel plezier in het horen Frank Churchill sprak; en, voor zijn bestwil genoeglijkers dan ooit zien meneer en mevrouw Weston; ze was erg vaak aan hem, en heel ongeduldig voor een brief, dat ze wel weten hoe hij was, hoe zijn gedistilleerd, hoe was zijn tante, en wat was de kans dat hij binnenkort op Randalls dit voorjaar weer.
Maar aan de andere kant, ze kon niet toegeven zelf ongelukkig te zijn, noch na de eerste ochtend, minder afgezet voor de werkgelegenheid dan gebruikelijk, ze was nog steeds druk en vrolijk en prettig als hij was, kon ze maar stel dat hij fouten; en verder, maar denkend aan hem zo, en zij zat tekening of werken, die duizend amusant regelingen voor de voortgang en afsluiting van hun gehechtheid, dakrestaurant interessante dialogen en inventing elegante letters; de sluiting van elke denkbeeldige verklaring aan zijn zijde was dat ze _geweigerd_ _hem_.
Hun genegenheid was altijd ontsnappen in vriendschap.
Alles aanbestedingen en charmante moest mark hun weemoed; maar toch waren ze aan deel.
